有無ching 原本信佛，但比會員 老衲 搞到而家信耶教？

我之前信佛比人笑，而家番教會諗住食女

你依種禿頭煙味中坑都食到女？

天主說：「要有光。」就有了光。
佛說：「免即是空空即是色，受想行識亦復如是」